香港其中一個underrated嘅本土美食一定係腸粉!!!

其他國家真係好難複製呢個口感 呢個味道
煙韌嘅口感 帶小小米香
識食一定係加甜醬 花生醬 芝麻
或者入面包啲蝦仁 牛肉 叉燒 都好撚正
但係個人覺得最正一定係炸兩 呢個野食根本係只應天上有
啱啱炸好嘅脆扑扑油條 出面包住一層腸粉皮 做到內脆外軟咁
然後再沾上啲花生醬 芝麻
屌你老母 一路打字一路流撚晒口水

香港本土 唔係廣東同潮州咩

好肚餓

Ok 我錯

有冇返大陸食過人地手工現場即拉果種？
真心正過香港食到既多多聲，當然啦，佢咩材料就唔敢講，但味道好好，又香又滑

就咁腸粉唔知有乜好食
如果紙巾食得,搵張紙巾索汁再食應該一樣 根本就係飲汁
反而有料係入面 大陸個款就好食好多

係冇乜味嘅 不過食口感姐

皮滑汁靚＝美食
皮粗＋求其麻醬甜醬＝劣食

多麻醬

識食

冇...
有冇香港嘅餐廳推介下

炸腸真係冇撚得輸

Attention Seeker post

得啦得啦

香港腸粉其實真係好垃圾
即係圖右手邊嗰隻
酒樓嗰D乜腸物腸都麻麻
太厚粉
樓豬可以試下食一隻叫櫃桶式腸粉
香港好似無乜地方有得食, 大陸多D

Ching 我地講緊腸粉呀 唔係粉腸
所以你唔好咁快對號入座先

好似幾正 thxx

未試過炸兩腸加甜醬花生醬

高登連登仔成日sell果隻支那腸粉，講到天上有地下無，仲咩鳩？

要咁多雞醬把撚呀

腸粉未必係香港發明，但香港既而加既食法一定最好食，新加坡個d唔會加麻醬，又唔另外加豉油，甜醬又唔係香港個隻（我估計已經撈左小小豉油落去)。又唔見芝麻，更加唔好話可以配埋香港個隻好有咬口既魚蛋同冇豬肉個隻燒賣

呢個真
豬腸粉得個肥字

靚嘅有米香囉
同埋紙巾你都知唔食得，咁比乜鳩？

如果大家食過香港即做布拉腸,我諗你地唔會再返上去大陸食腸粉
以前我樓下朝早就有得食,每星期斬至少食一次,可惜呀,上年俾領匯殺